{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3012437",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "R&B 비즈니스 호텔_1"
    },
    "text": "2017年9月に新築された建物で、清潔な施設を誇り、41室の様々な客室を備えています。 食堂や宴会場、コーヒーショップ、小会議場などの便利な付帯施設を備えています。 麗水市の中心地である文殊洞に位置しており、便利な交通手段でアクセスが高いです。 プライベートルーフトッププールは、ファミリーデラックスルームのご予約のお客様のみご利用いただけます。 駐車は前の公営駐車場をご利用でき、計26台の駐車施設を保有しております。 周辺には麗水浪漫屋台通り、麗水エキスポ駅、突山公園、グルメ通り、亀甲船公園、鎮南室内体育競技場などがあります。 客室構造が良く、恋人同士の旅行にもおすすめされる宿です。 位置と清潔度、親切なサービスは満足でした。 清潔で快適な環境と大型テレビなどの良い施設を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この建物はいつ建てられましたか？",
            "answer": "2017年9月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "この建物にはどのくらいの客室がありますか？",
            "answer": "41室の様々な客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "食堂や宴会場、コーヒーショップ、小会議場などの便利な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "この建物の場所はどこですか？",
            "answer": "麗水市の中心地である文殊洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プライベートルーフトッププールは誰が利用できますか？",
            "answer": "ファミリーデラックスルームのご予約のお客様のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、前の公営駐車場をご利用いただけます。26台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "麗水浪漫屋台通り、麗水エキスポ駅、突山公園、グルメ通り、亀甲船公園、鎮南室内体育競技場などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような旅行におすすめですか？",
            "answer": "恋人同士の旅行にもおすすめされます。"
        },
        {
            "question": "この宿のサービスはいかがでしたか？",
            "answer": "位置と清潔度、親切なサービスは満足でした。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "清潔で快適な環境と大型テレビなどの良い施設が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 333
    }
}